本年度首個黃雨正式生效 「冷氣軍師」> 「曖氣軍師」 > 「濕撚曬軍師」?

屌，錯字
暖氣軍師

留係屋企點會濕撚晒

避雨軍師

初夏->寒冬->初春

打J軍師